私人檢控，唯一出路

除左呢樣，無可能將犯過罪既黑警送入監獄169

唔好指意班識法律又唔做野既公民黨會幫你地

許智峰都有用過佢地

最多俾機會DOJ無恥接管檢控
送到入監倉嘅機會係0

即係唔做？

知唔知朱經偉點樣入去坐？

朱經緯係監警會通過毆打投訴屬實架喎

真
但要駛好多錢
要諗諗計

搞基金有無可能

“唔好指意班識法律又唔做野既公民黨會幫你地”

damn 撚 true

我都答唔到
星火都咁，佢一凍結攪你三五年
真係要有大粒佬幫拖先掂

今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

睇到許智峰，就襯托出公民黨作為大律師黨喺呢場運動幾咁錫身+無力